### Необходимое описание

Черновик (недописанный) документальной книги.

Последние два годя я жил здесь <https://www.youtube.com/watch?v=GssIPd_vDNw>

Я попытался вернуться в г. Воронеж и нормально жить. Для меня это оказалось недостаточным. Половина города считает, что я педофил.

Этa конкретно песня Сектора Газа про район в России, в котором я пытался жить. Я то наивный дурак думал, что гопники уже вымерли. Но они не умирают. Живут.

Последние несколько месяцев меня весь этот район разводил. Они прекрасно знали кто я, откуда и травили, как евреев травили в нацистской германии.

Я работал в 2014 году в детской клинической больнице при воронежской медицинской академии. Меня заподозрили в хуйне. После этого половина Воронежа считает, что меня можно травить.

Книгу я ставлю на паузу, мне нужно переосмылить все, что я "слышал" последние пару месяцев. Угроза моего убийства была реальна, все остальное х-ня. Я не хочу в своих записях видеть х-ню. Последние главы будут переосмотрены и переписаны. исходя из контекста ситуации.

Я бы вообще коммиты удалил, но я сделал так, что у меня нет доступа к репе, кроме как по ключу.

Ну, и поскольку я книгу на цитатах построил, цитирую. "Козел на козле и козлом погоняет". Д.© Когда я оттуда уезжал.

---

Все еще передаю привет моим "близким" друзьям из Воронежской прокуратуры, которые всю это х-ню устроили в декабре 2014 года изначально.

Устраивать всенародную травлю отдельно взятого человека - это не "расследование и работа" - это травля.

---

Доложу сюда из золотого фонда цитат.

Д.

- Он меня Дурой назвал. А я понять не могла почему дура то? Последнее, что педофил скажет человеку который его задерживать приехал - дура. А он в полной уверенности в своей правоте - дура.

// Тут не проверено, нет у меня инструментов проверить

- Я еще раз с каждым ребенком поговорила, когда им 18 исполнилось. Предупредила о последствиях заведомо ложного доноса. Нормальные люди. Никого он не трогал, они договорились между собой всем про него рассказывать, что он их ходил и трогал. Я уже дело закрыла.

// Мой коммент.

Такие дела не закрываются, лажа какая-то про закрытое дело. Подозрения в педофилии достаточно, чтобы человека убили.

Это один.

Два.

Они не нормальные люди. Это уебки. Им хуевая ложь один раз сошла с рук, сойдет второй. Так они думают, эти в прошлом дети. Уебков называть нормальными людьми такое себе.
